啱啱落公園遇到惡覇廢中

啱啱我同個 fd玩完走緊個陣，有個細路掉左個螢光圈落我個 fd到，跟住我個 fd問邊個扔佢，冇人應就扔落地下打算走冇事啦。點知突然有個男人出黎捉住我個 fd禁佢落地，話你做乜打我個仔，我個幾秒呆左 load唔到。

之後我極速話你唔放手我就報警，然後個男人D fd同班中女幾個係到幫拖勁惡,我地得兩丁友，真係咁啱有個男仔中學生feel 行過又比佢地屈埋。我就趁機拖住個 fd走，佢地人多蝦人小，完全係第一次遇到呢d情況。
大家話應該點做好？利申 借 fd SC

ac

建議上連登問

屌個陣可以點做？

佢地夾埋十幾個，我地兩丁友加個路人3個人，可以點？

上黎屌臭佢

屌你老母 咁廢都走上黎講
一定係你問題啦 我咁大個仔都未比人兇過
如果我身邊朋友咁樣比人禁住
我一下就禁番佢 再叫朋友報警
人欺被人欺呀